香港地 窮撚唔賭錢你一世都唔會成功

日日辛辛苦苦賺得嗰雞碎咁少
食飯無左5分1 搭車無左10分1
如果要拍拖 俾家用就更加唔使諗
月月清 唔好話買樓
連俾人呃嘅本身都無
你眼見有錢人咁有成就
有無諗過佢地靠咩成功？
無錯！就係賭！
讀書 幼稚園老豆老母已經投資喺你身上
只為求博入名牌小學、中學
但有幾多人真係有咁嘅本錢？
好啦俾你入到band1
又有幾多人成為人中之龍？
入到u嘅同學仔
有無諗過自己為左讀書賠上左幾多代價
中學無媾過女？ 放學唔係同朋友打波/食野玩
竟然係去補習同返去做功課？
band2/3想入返u更係賠上左你嘅時間同青春
本來閃閃發亮嘅青春無敵 發奮圖強嘅學生只係浪費喺密密麻麻嘅a4紙
本來喺球場上揮霍嘅汗水
變成左一滴又一滴想夜深無力嘅眼淚
當年搏盡無悔嘅你呢家係咪讀緊hku？
唔係 因為只有得5分1人甚至十分1嘅人係入到3大
而公屋班窮撚只佔2成多d
其餘都係私樓仔/有錢仔
就當你入左3大 成為所謂較成功嘅人
但自問3大出黎嘅有你 人工出黎係咪仲低過樓下的士陳
或者 餐廳入面嘅廚師佬
返緊工嘅你又有無諗過咁辛苦為乜？
做倫敦金吹下水又昆幾十萬
做ptgf拖下手又幾千per h
點解人地係有本錢咁玩
而你只係一條廢柴？
因為你安於現狀 唔敢去賭博！
朱克伯格用佢哈佛大學學位黎賭贏左個fb返黎
誠哥用5k 博左幾千億返黎
劉邦用埋自己條命博埋成個天下返黎
你估做倫敦金無代價？
你估做ptgf無代價？
但其實機會遠在天邊 近在眼前
你樓下已經有間馬會
咁容易嘅機會點解唔放手一博？
反正成為誠哥仲難撚過中六合彩
咁點解唔去買六合彩/去賭波
唔把握日日都有嘅機會去改變自己人生？
你地可能會話咁樣害撚死人
但你成條鹹魚咁樣 無夢想 無飛翔過
你無害死人 但你只係一個死人
落樓下馬會入返10k起手
一個月後fullpay太古城先多謝我都唔遲

中5分3去左你老母個閪lone度

係差館見到日日幾十個輸到借大耳窿無錢還

樓主輸錢又想走去害人

我就係成功既例子

做哂功課未? 陣間媽媽唔比你出街

樓主我撐你！ 唔賭又點發達呀？所以今晚PAOK

一早已經知呢個道理
一定要不斷以小博大
博到有咁上下本就可以投資

pk有你份

樓主係咪做莊

最後應該加返句
"只要唔怕失敗, 我就可以幫你成功"

屋邨仔
跟車
而家無業
啱儲十萬
買哂股票
輸哂唔會肉赤
咪揾過
升就當bonus
好過擺銀行
已經決定單身
成世黐屋企
但都想唔使do/做自己鍾意做既野/財務自由/玩
冇可能一日做八粒鐘但揾十幾k
性價比太低
咪搏下輸哂冇損失
咪死死地氣返返工儲夠錢玩過

試過想睇show
十年唔黎一次個d
但要返工又唔好意思射波
咁就錯過左
自己飛去睇
返工真係好困身
明明係人都做得
明明有d野有部電腦係屋企都交得貨
明明早幾粒鐘晏幾粒鐘返都冇影響
明明d野做完返去都係坐
係都要編更係都要你係個個時間出現
就唔想再返工
你話揾幾廿k就話
揾個十幾k好似坐監咁
就知自己唔會再返工
at least唔係咁

你夠唔夠膽成功？

一個正常人搵廿k有幾難
衰d講係廢人先禁低人工

支持

今晚開始我出水俾迷失方向嘅你地好唔好？

點？ 冇人跟？

ching識野